點解三千呎高空嘅雨水滴落來唔會令人受傷

endless rain, fall on my heart
心の傷に
let me forget, all of the hate, all of the sadness

Friction

X

I awake from my dream

聽住入呢個po

I can't find my way WITHOUT YOUUUUUUU~~~~~

點解條問題咁認真會變左X集中地

究竟三月新碟要遲多幾多個十年

Terminal velocity

如果撇除空氣/friction因素
真係9.81ms^-2加速度滴落來會dup死人？

Elasticity, deformation, weight

可以再detail少少唔該

there's air resistance so the rain droplet won't keep accelerating
the droplets fall on the ground with terminal velocity, but zero acceleration

fuck, self plastic

最主要應該係人對比起雨點嚟講太硬
所以雨點傾向變形，多過個人傾向變形

受教 咁即係落雹落冰錐 總之有足夠硬度就死得人

常識都知係啦 兄